《最後的信仰》居然無一百萬 views

今日心血來潮上去聽
發現首歌係上年8月9日upload 竟然而家仲差幾萬先破百萬

連啲tvb 垃圾主題曲upload咗幾個月都過百萬views啦
唔係呀嘛....

想阻你幾分鐘聽一首歌...

高質

好值得支持

大家推下

個樓主又p牌 好難推

聽開同janice合唱個版本

正呀 Janice

靠呢首歌捱過2019年

me too
咁多日仲係96萬 咩料 推呀

推

平時喺KKBOX聽

唔緊要 如果可以間唔時去youtube聽下仲fit

勁正